拜登：「我地正向緊贏嘅方向」，川普：「今晚會發表勝利宣言」

拜登: We’re gonna win this.

川普：A big WIN!

biden管理east west coast
trump管理 flyover

睇呢兩個po 既retweet 數就知邊個win

加州獨立算啦

雙坐館

唔洗爭啦 一齊當選

打和

：各位，心存希望…

：今晚慶功，食牛雜！

Trump!!!!

win win situation

我地正向緊贏嘅方向＝輸